<p align="center">
  <img width="64" align="center" src="./doc/logo.png">
</p>
<h1 align="center">
  VPlayer
</h1>
<p align="center">
    一个 <a href="https://m3.material.io/" target="_blank"> Material Design 3 (Material You)</a> 风格的在线音乐播放器,采用网易云音乐非官方API NeteaseCloudMusicApi做音乐接口服务
</p>


## Introduction

开发基于vue全家桶 + vuetify + [NeteaseCloudMusicApi](https://github.com/Binaryify/NeteaseCloudMusicApi) + electron, 提供简单的网易云音乐的播放功能。[🎵网页版体验](https://v-player.vercel.app/) (vercel 部署的可能有点慢 😁)


🎨 已有功能

- 单纯的播放器，不能网抑云
- 支持手机号，手机扫码登录
- 资料库
- 日推，私人fm, mv播放
- 适配黑暗模式
- 下载歌曲/mv/保存封面
- 桌面客户端
- 歌词

🏗 Work In Progress

- 个人云盘

...and more

![浏览](doc/light&dark.png)

## 运行
### 安装依赖
```
npm install 
or
yarn install
```

### 启动服务
需要本地部署 [NeteaseCloudMusicApi](https://github.com/Binaryify/NeteaseCloudMusicApi)
```
npm run serve
```

### 打包客户端
```
npm run electron:build
```

## 预览

| ![歌手](doc/artist.png) | ![专辑](doc/album.png) |
|:---------------------:|:--------------------:|
|        Artist         |        Album         |

| ![资料库](doc/center.png) | ![歌单广场](doc/ground.png) |
|:----------------------:|:-----------------------:|
|          资料库           |          歌单广场           |

| ![设置](doc/setting.png) | ![播放界面](doc/playing.png) |
|:----------------------:|:------------------------:|
|           设置           |           播放界面           |
## License
See [MIT](/LICENSE)

## 最后
仅供学习交流使用，禁止个人用于非法用途。



